msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lasuite-docs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-07 16:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-09 11:12\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: lasuite-docs\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 754523\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: backend-impress.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 18\n"

#: core/admin.py:38
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: core/admin.py:51 core/admin.py:204
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: core/admin.py:63
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: core/admin.py:121
msgid "Import job created and queued."
msgstr ""

#: core/admin.py:125
#, fuzzy
#| msgid "Document/user relations"
msgid "Process selected user reconciliations"
msgstr "文档/用户关系集"

#: core/admin.py:214
msgid "Tree structure"
msgstr "树状结构"

#: core/api/filters.py:47
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: core/api/filters.py:61
msgid "Creator is me"
msgstr "创建者是我"

#: core/api/filters.py:64
msgid "Masked"
msgstr "已屏蔽"

#: core/api/filters.py:67
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: core/api/serializers.py:497
msgid "A new document was created on your behalf!"
msgstr "已为您创建了一份新文档！"

#: core/api/serializers.py:501
msgid "You have been granted ownership of a new document:"
msgstr "您已被授予新文档的所有权："

#: core/api/serializers.py:537
msgid "This field is required."
msgstr "必填字段。"

#: core/api/serializers.py:548
#, python-format
msgid ""
"Link reach '%(link_reach)s' is not allowed based on parent document "
"configuration."
msgstr ""

#: core/api/serializers.py:694
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: core/api/serializers.py:697
msgid "Body type"
msgstr "正文类型"

#: core/api/serializers.py:703
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: core/api/viewsets.py:1076
#, python-brace-format
msgid "copy of {title}"
msgstr "{title} 的副本"

#: core/apps.py:12
msgid "Impress core application"
msgstr ""

#: core/choices.py:35 core/choices.py:43
msgid "Reader"
msgstr "阅读者"

#: core/choices.py:36 core/choices.py:44
msgid "Commenter"
msgstr ""

#: core/choices.py:37 core/choices.py:45
msgid "Editor"
msgstr "编辑者"

#: core/choices.py:46
msgid "Administrator"
msgstr "超级管理员"

#: core/choices.py:47
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: core/choices.py:58
msgid "Restricted"
msgstr "受限的"

#: core/choices.py:62
msgid "Authenticated"
msgstr "已验证"

#: core/choices.py:64
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: core/enums.py:36
msgid "First child"
msgstr "第一个子项"

#: core/enums.py:37
msgid "Last child"
msgstr "最后一个子项"

#: core/enums.py:38
msgid "First sibling"
msgstr "第一个同级项"

#: core/enums.py:39
msgid "Last sibling"
msgstr "最后一个同级项"

#: core/enums.py:40
msgid "Left"
msgstr "左"

#: core/enums.py:41
msgid "Right"
msgstr "右"

#: core/models.py:81
msgid "id"
msgstr "id"

#: core/models.py:82
msgid "primary key for the record as UUID"
msgstr "记录的主密钥为 UUID"

#: core/models.py:88
msgid "created on"
msgstr "创建时间"

#: core/models.py:89
msgid "date and time at which a record was created"
msgstr "记录的创建日期和时间"

#: core/models.py:94
msgid "updated on"
msgstr "更新时间"

#: core/models.py:95
msgid "date and time at which a record was last updated"
msgstr "记录的最后更新时间"

#: core/models.py:131
msgid ""
"We couldn't find a user with this sub but the email is already associated "
"with a registered user."
msgstr "未找到具有该 sub 的用户，但该邮箱已关联到一个注册用户。"

#: core/models.py:142
msgid "sub"
msgstr "sub"

#: core/models.py:143
msgid "Required. 255 characters or fewer. ASCII characters only."
msgstr "必填项。限255个字符以内。仅支持ASCII字符。"

#: core/models.py:151
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: core/models.py:153
msgid "short name"
msgstr "简称"

#: core/models.py:156
msgid "identity email address"
msgstr "身份电子邮件地址"

#: core/models.py:161
msgid "admin email address"
msgstr "管理员电子邮件地址"

#: core/models.py:168
msgid "language"
msgstr "语言"

#: core/models.py:169
msgid "The language in which the user wants to see the interface."
msgstr "用户希望看到的界面语言。"

#: core/models.py:177
msgid "The timezone in which the user wants to see times."
msgstr "用户查看时间希望的时区。"

#: core/models.py:180
msgid "device"
msgstr "设备"

#: core/models.py:182
msgid "Whether the user is a device or a real user."
msgstr "用户是设备还是真实用户。"

#: core/models.py:185
msgid "staff status"
msgstr "员工状态"

#: core/models.py:187
msgid "Whether the user can log into this admin site."
msgstr "用户是否可以登录该管理员站点。"

#: core/models.py:190
msgid "active"
msgstr "激活"

#: core/models.py:193
msgid ""
"Whether this user should be treated as active. Unselect this instead of "
"deleting accounts."
msgstr "是否应将此用户视为活跃用户。取消选择此选项而不是删除账户。"

#: core/models.py:205
msgid "user"
msgstr "用户"

#: core/models.py:206
msgid "users"
msgstr "个用户"

#: core/models.py:303
#, fuzzy
#| msgid "email address"
msgid "Active email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: core/models.py:304
#, fuzzy
#| msgid "email address"
msgid "Email address to deactivate"
msgstr "电子邮件地址"

#: core/models.py:331 core/models.py:463
msgid "Pending"
msgstr ""

#: core/models.py:332
#, fuzzy
#| msgid "Reader"
msgid "Ready"
msgstr "阅读者"

#: core/models.py:333 core/models.py:465
msgid "Done"
msgstr ""

#: core/models.py:334 core/models.py:466
msgid "Error"
msgstr ""

#: core/models.py:341
#, fuzzy
#| msgid "Document/user relation"
msgid "user reconciliation"
msgstr "文档/用户关系"

#: core/models.py:342
#, fuzzy
#| msgid "Document/user relations"
msgid "user reconciliations"
msgstr "文档/用户关系集"

#: core/models.py:419
msgid "Confirm by clicking the link to start the reconciliation"
msgstr ""

#: core/models.py:423
msgid "You have requested a reconciliation of your user accounts on Docs."
msgstr ""

#: core/models.py:426
msgid ""
"To confirm that you are the one who initiated the request\n"
"                    and that this email belongs to you:"
msgstr ""

#: core/models.py:430 core/models.py:533
msgid "Click here"
msgstr ""

#: core/models.py:431
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: core/models.py:442
msgid "Your accounts have been merged"
msgstr ""

#: core/models.py:445
msgid "Your reconciliation request has been processed."
msgstr ""

#: core/models.py:446
msgid "New documents are likely associated with your account:"
msgstr ""

#: core/models.py:448
msgid "Click here to see"
msgstr ""

#: core/models.py:449
#, fuzzy
#| msgid "Documents"
msgid "See my documents"
msgstr "个文档"

#: core/models.py:464
msgid "Running"
msgstr ""

#: core/models.py:473
msgid "user reconciliation CSV import"
msgstr ""

#: core/models.py:474
msgid "user reconciliation CSV imports"
msgstr ""

#: core/models.py:517
msgid "Reconciliation of your Docs accounts not completed"
msgstr ""

#: core/models.py:520
msgid "Your request for reconciliation was unsuccessful."
msgstr ""

#: core/models.py:522
#, python-brace-format
msgid ""
"Reconciliation failed for the following email addresses:\n"
"\n"
"                            - {email1}\n"
"                            - {email2}\n"
"\n"
"                            Please check for typos.\n"
"\n"
"                            You can submit another request with the valid "
"email addresses.\n"
"                             "
msgstr ""

#: core/models.py:534
msgid "Make a new request"
msgstr ""

#: core/models.py:633 core/models.py:1707
msgid "title"
msgstr "标题"

#: core/models.py:634
msgid "excerpt"
msgstr "摘要"

#: core/models.py:683
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: core/models.py:684
msgid "Documents"
msgstr "个文档"

#: core/models.py:696 core/models.py:1100
msgid "Untitled Document"
msgstr "未命名文档"

#: core/models.py:1135
#, python-brace-format
msgid "{name} shared a document with you!"
msgstr "{name} 与您共享了一个文档！"

#: core/models.py:1139
#, python-brace-format
msgid "{name} invited you with the role \"{role}\" on the following document:"
msgstr "{name} 邀请您以“{role}”角色访问以下文档："

#: core/models.py:1145
#, python-brace-format
msgid "{name} shared a document with you: {title}"
msgstr "{name} 与您共享了一个文档：{title}"

#: core/models.py:1246
msgid "Document/user link trace"
msgstr "文档/用户链接跟踪"

#: core/models.py:1247
msgid "Document/user link traces"
msgstr "个文档/用户链接跟踪"

#: core/models.py:1253
msgid "A link trace already exists for this document/user."
msgstr "此文档/用户的链接跟踪已存在。"

#: core/models.py:1276
msgid "Document favorite"
msgstr "文档收藏"

#: core/models.py:1277
msgid "Document favorites"
msgstr "文档收藏夹"

#: core/models.py:1283
msgid ""
"This document is already targeted by a favorite relation instance for the "
"same user."
msgstr "该文档已被同一用户的收藏关系实例关联。"

#: core/models.py:1305
msgid "Document/user relation"
msgstr "文档/用户关系"

#: core/models.py:1306
msgid "Document/user relations"
msgstr "文档/用户关系集"

#: core/models.py:1312
msgid "This user is already in this document."
msgstr "该用户已在此文档中。"

#: core/models.py:1318
msgid "This team is already in this document."
msgstr "该团队已在此文档中。"

#: core/models.py:1324 core/models.py:1793
msgid "Either user or team must be set, not both."
msgstr "必须设置用户或团队之一，不能同时设置两者。"

#: core/models.py:1475
msgid "Document ask for access"
msgstr "文档需要访问权限"

#: core/models.py:1476
msgid "Document ask for accesses"
msgstr "文档需要访问权限"

#: core/models.py:1482
msgid "This user has already asked for access to this document."
msgstr "用户已申请该文档的访问权限。"

#: core/models.py:1539
#, python-brace-format
msgid "{name} would like access to a document!"
msgstr "{name} 申请访问文档！"

#: core/models.py:1543
#, python-brace-format
msgid "{name} would like access to the following document:"
msgstr "{name} 申请访问以下文档："

#: core/models.py:1549
#, python-brace-format
msgid "{name} is asking for access to the document: {title}"
msgstr "{name}申请文档：{title}的访问权限"

#: core/models.py:1591
msgid "Thread"
msgstr ""

#: core/models.py:1592
msgid "Threads"
msgstr ""

#: core/models.py:1595 core/models.py:1647
msgid "Anonymous"
msgstr ""

#: core/models.py:1642
msgid "Comment"
msgstr ""

#: core/models.py:1643
msgid "Comments"
msgstr ""

#: core/models.py:1692
msgid "This emoji has already been reacted to this comment."
msgstr ""

#: core/models.py:1696
msgid "Reaction"
msgstr ""

#: core/models.py:1697
msgid "Reactions"
msgstr ""

#: core/models.py:1708
msgid "description"
msgstr "说明"

#: core/models.py:1709
msgid "code"
msgstr "代码"

#: core/models.py:1710
msgid "css"
msgstr "css"

#: core/models.py:1712
msgid "public"
msgstr "公开"

#: core/models.py:1714
msgid "Whether this template is public for anyone to use."
msgstr "该模板是否公开供任何人使用。"

#: core/models.py:1720
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: core/models.py:1721
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: core/models.py:1774
msgid "Template/user relation"
msgstr "模板/用户关系"

#: core/models.py:1775
msgid "Template/user relations"
msgstr "模板/用户关系集"

#: core/models.py:1781
msgid "This user is already in this template."
msgstr "该用户已在此模板中。"

#: core/models.py:1787
msgid "This team is already in this template."
msgstr "该团队已在此模板中。"

#: core/models.py:1864
msgid "email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: core/models.py:1883
msgid "Document invitation"
msgstr "文档邀请"

#: core/models.py:1884
msgid "Document invitations"
msgstr "文档邀请"

#: core/models.py:1904
msgid "This email is already associated to a registered user."
msgstr "此电子邮件已经与现有注册用户关联。"

#: core/templates/mail/html/template.html:153
#: core/templates/mail/html/user_template.html:153
#: core/templates/mail/text/template.txt:3
#: core/templates/mail/text/user_template.txt:3
msgid "Logo email"
msgstr "徽标邮件"

#: core/templates/mail/html/template.html:200
#: core/templates/mail/text/template.txt:10
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: core/templates/mail/html/template.html:217
#: core/templates/mail/html/user_template.html:224
#: core/templates/mail/text/template.txt:14
#: core/templates/mail/text/user_template.txt:15
msgid ""
" Docs, your new essential tool for organizing, sharing and collaborating on "
"your documents as a team. "
msgstr " Docs——您的全新必备工具，帮助团队组织、共享和协作处理文档。 "

#: core/templates/mail/html/template.html:224
#: core/templates/mail/html/user_template.html:231
#: core/templates/mail/text/template.txt:16
#: core/templates/mail/text/user_template.txt:17
#, python-format
msgid " Brought to you by %(brandname)s "
msgstr " 由 %(brandname)s 倾力打造。 "
